權力使人腐化，係咪應該建立個平台去監督民主派議員？

利申 非分化撚

出面咁多po講黃色經濟圈可以點樣由民主派議員擴展，但講到天花龍鳳都只係連登入面討論。我唔排除可能真係有議員會上嚟聽取民意，但難保有議員係往後日子變節而我地懵而不知。

唔可以否認既係民主派議員往後選擇企邊面對成場運動發展好重要，因為佢地擁有我地無嘅權力，所以係瘋狂恥笑民建聯嘅同時係咪應該做實事去制衡佢地？

例如 組織類似民間記者會嘅平台，市民定期同民主派議員開會，佢地做過嘅實事都可以經由平台宣傳，咁樣我地先可以從佢地身上獲得些少權力

試吓諗吓公民責任係咪淨係得投票咁簡單
諗得明你就知我講緊咩

監測一定要

你嘅公民責任對佢地幾大影響力又係另一回事

投票係目前唯一方法去制衡佢地